# task2

**Выполнил Никифоров Иван БСБО-06-19**

## Вывод данных

Вывод данных осуществляется через artefacts в файл result.json

## Выполнение

При выполнении использовалась язык JavaScript и библеотека Sequalize позволяющая взаимодействовать с БД.
